和理非請有心理準備要變前線後備軍 當前線人數減少

已經比班廢物捉左我地好多手足
前線人數會愈來愈少
和理非唔想輸 一定要有準備替補前線的準備
睇定 或者直接準備定裝備 不時之需

唔通你地接受到自己仲係到嘆冷氣 睇住剩番個班勇武比人拉曬但發現自己咩都做唔到 你可以安心？
去救人去做物資 後勤 都可以

和理非唔可以仲諗住獨善其身 否則你同口交部係無分別
唔係要你依家轉變去前線
但需要你有心理準備 認真諗下你能力內其實仲可以去到咩位

有人需要你個陣 連和理非都可以即時上場 因為有曬架生
咁先可以做到草木皆兵
殺班廢物政府一個措手不及

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

小知識 - 原來機場控制唔只控制香港D機上落，
廣洲，深圳，澳門既飛機升降都會受香港指揮影響，搞到D飛升降唔到。。。。
大家千祈唔好搞到機場控制個班番唔到工啊 會好大獲
現有文宣集合 (Google Drive)

請隨便使用，用自己的方法幫忙發送文宣出去，感謝

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

草木皆兵

日本當年都係咁

推

草木皆兵係指對家被嚇親呀，跟我講，一寸山河一寸血，十萬青年十萬軍

60歲可以上嗎！？

身體健康並無不可

200萬老中青 200萬軍

全民備裝

快閃比較安全 但要包實自己

咩情況咩行動對自己有利 諗清楚依點 就可以隨時去幫手 最緊要係大定要有心理同物理準備
有時熱血起上黎想行動都可以即刻去

和理後備軍

人夠多，人人都勇武
我2014晚晚落場旺角同黑警大戰
當時人係依家前線20倍，成千人圍住幾十隻黑警
人少最好be water
最好比多d情報前線
如果有4台聯播同航拍最好

人多仲可以包炒佢地

一個都不能少 都要考慮埋如果少左都要補上缺少的人的位置
唔止係叫口號 要行動

up